香港這一天 梁振英狙擊FCC租約 子彈射向林鄭和自己

香港這一天 梁振英狙擊FCC租約 子彈射向林鄭和自己

眾新聞
Streamed live on Aug 7, 2018

7-August-2018

前特首梁振英近日在FB狙擊外國記者會（FCC），狠批他們請民族黨陳浩天出席午餐會，矛頭亦指向FCC中環現址租約，指有政治津貼。親中建制派發動攻勢，呼籲政府在租約完結後，不再續租。各位認為應收FCC會址物業嗎？楊健興分析這場非一般的租務風波。